№ 279   Simon Wadeikin nõwab omi wakrid taggasi ehk 25 rbl. hinda, aga nüüd om P. Perli ene tännast kohtu päewa wankri taggasi toonu siis nõwan wankri kahe aasta prukimise eest 'a 5 rbl aastast kokko 10 rbl. P. Perli käest kätte saija.
P. Perli tuli ette ning wastud neid wankrid tõie Simon Wadeikin 1887 aastal paele Jüri päewa wankri mino poole hoijo alla ning lubasi minol neid ka pruki ja ma prukisin neid ka kodustes talitustes; ja mitte muial ei ole ma neid prukinu. kuulja selle man oli Josep Pärrimann et Simon Wadeikin minol neid wankrid pruki wõin.
Otsus: 
Ses 12 Oktobris s.a. ette kutsu.
 
